請正視，其實依家我地俾港共搞到注意力分散

其實唔係第一次，由政府轉移到黑警，之後由黑警去到神獸同裝修

轉移到黑警係需要，因為依家政府同黑警係命運共同體嘅關係，我地只要打敗一邊，另一邊都會自然瓦解，呢樣係佢地都知，但係武力不對等嘅情況下我地依家仲係進步緊。（mon post狗你地唔好咁開心住，仲有排同你地玩）

依家我地嘅注意力又分散到神獸同裝修，呢兩樣係有需要但唔好太多，事出必有因，神獸一直都話要先禮後兵，佢走住嚟屌就算，但佢主動出手我地先神獸。

裝修美心同黨鐵目標其實達成，佢地一定出現經營壓力，無論對員工㝨，所以可以暫時收手，唔好再因爲政見不同就裝修，只會注意力分散同惡性循環，

最後重新一次我地重點目標係港共政府同黑警，其他支線目標唔會對件事有大幫助就暫時收手

推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

對準目標！
重要性上至下：
1。港共政府
2。黑警
3。中央勢力

和理非又用不同理由叫人停手了